SHF拉打特攝魂展綜合POST845 平成最強拉打逢魔ZI-O

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

8月通販

預計
8月20

8月27

11月
8月21截

20年 1月
8月21截腦魔

2月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 3

笨大

留名跟進我壯

投資者睇路

無人討論的拉打

碌地 不了

跑鞋準備

早 遲到了

雙入一齊碌

大家都攰

晾乾緊

今個星期日就可以見到01係decade 第二季到出現
令和的法則決定了！

好似唔會出現

定我記錯

又開始倒數收工，今日仲要開會到9點半

吓
咁樣倒數仲難捱

今晚9點半

好在聽日off

咁就掂啦 瞓返夠皮

早
ipad頭爭奪戰

跑鞋未ready
慳返

好似係劇場版先會出現？
記錯左
想快啲睇01

濕到想直接掉

無緣一戰

戰力留返魂展慢貨

無人要既個個都徵緊廢佬

係

最終回片尾應該有介紹

都係

唔知今日有無機攞dcd armor

未有詳情介紹

留名等睇地下執到01錶芯

太遲了

希望得MB係抽選

老套野
不過我buy

50%有
50%無

驚覺Final Form 早已出現

我等緊佢條魂限金腰帶

無抽選最好

希望明天先有今晚想早d返家

壯仔好似唔太夾個條腰帶

救唔到你太多次

想雙入逢魔了

小朋友著大人衫

下星期公佈

廢佬當時好似好少人訂？

喂 今次係冇人估到係final form
狙擊少一次啦

一播完就公佈趁有人記得

咁早出 又冇後續 冇人估到佢真係final form

見人妄想原價徵廢老單

唔緊要啦
無人在乎 除人棄老婆

已雙入

人棄老婆可能都唔入台詞錶芯

再講下外傳

本身有霸氣 但佢用變左柒

咁勁

預巴好似自老社長個期開始不定期雙入

大乳哥哥

笨大裝人彈弓

奧野壯老婆(離婚)

有眼光

利申：得一隻

腦細你估易做

可能外傳先係Final form

救唔到你幾多次

外傳期望不大好大條圍巾

呢度有幾多人訂左初變身像

時王老婆

無訂

我前夫奧野壯

印象中無

月讀這一家

btw未有改佢變身做珍珠奶茶

無喎

未不過已有大量同人

眼高手低白倉條撚屌

十年前同十年後都仲係咁柒

你地盲反至屙既屌

老實說
真係好爆

收唔到科

搵下辦法先

邊有不知幾支持

快d出展品，再開訂啦

時王十年後必成神作

對人不對事

到時睇下咩情況

就玩臨時臨急開訂

好似密瓜同腦魔咁突擊

四合一

今星期開乜呢

開月讀

我有訂到廢老，我好開心呀，冇嘅就沖啦

exaid啦好嘛

廢老珍奶缺一不可

我好興奮.jpg

同白倉講, 請你好好放低

二合為一成最終王者

已被遺忘，人氣不再

無無啊無無，快d來一家團聚

lm

燒佢數簿好啲

EXAID 快d出埋level 3 啦
快d出Puzzle Gamer 同埋Fighter Gamer

人棄拉打

坦坦 同兔兔一家團聚

理性分析
到底佛牌存在目的
1 廿合一嘅臨時皮套
2 出嚟柒
3 其他

好似救世主咁換件

工廠阿嬸又嚟

柒左都算啦
仲要大大聲話我係柒左啊吹咩！
白倉我dllm

1 明顯出來純粹想曬馬

222222222222

白倉怕你麼

4. 令矮王演技急速成長

原先計劃係佛牌代表真係做到最高最善既魔王, 佛牌打廢老, 套嘢收皮搞撚掂
但唔好意思, 臨時又轉咗Plan所以佛牌無撚用了

邊個訂左我唔知
但呢到有個應該要訂嘅人無訂就個個都知

3 掛住係泰國旅行

拉打破壞者-白倉

依句真

唔想佢變成第2隻無無

4.挑戰觀眾審美低線

我無無就出囉好冇比啲耐性ok?

就出

展品

狙擊開始

賣玩具

無停過

係就快啦

問題
你對佛牌有咩興趣

解放軍出先定無無出先？

製造塑膠廢物

出架啦 不過未到咋嘛

睇返單，原來DCD 甲貴過廢佬 $50

多把撚屌劍

大紅棗

shf可能有啲...

回收吧

把劍有透明件幾靚

睇唔過眼
自稱老婆但無訂

早
到

翻工

呢個傻的嗎

開開心心涼冷氣

其實我有啲想佢出dx廢老腰帶

早

實出嘅

下星期
想要月讀拉打shf多啲

二樣都殺

Tsukuyomi~
音效幾正

真正嘅腰帶

月讀叫得幾正

你睇啲咩？

我都唔知 奚厷比我睇

又屈我

仲未開

同大乳隻dcd一樣

成日睇呢啲對身體唔好

開盒檢查完就入返盒
諗諗下都成年了

我會勸下奚厷
希望佢會聽

個盒好瞓嘛？

有衣魚陪佢

d記送咗我份件去柒仔了

我真係恭喜你呀.jpg

起飛喇落地見

順風

d記早左一日

逆風

我砌完我個地鐵金鐘站喇

新手想問下 如果想要廢老 而家係咪只可以收單or等現

嗯

又幾靚

廢老要上天價

仁叔萬二羊左右依家

唔係掛

大乳又要拋棄我了

個站都幾雜

點跟

未算好炒起

扑咗你

差不多二倍啦喎

仲要唔送香港

壯觀

想屌

排隊啦

今次真係開clock up 都追唔到

第時有新野要開多格金鐘站

我就係要依d.jpg

召喚各矮王老婆

記得以前依度有個巴個金鐘站成個牆櫃咁黎
我得一格點俾

早

慢慢等ツクヨミ出shf

我意思係炒得佢就唔會理我

入多隻
閪西劍

一樣

煩膠劍不了

又偷睇我老婆

直頭想晏晝射波

我格淨係擺20人

Oma zio
睇黎都係準備跑鞋

pb見

召喚anan封面圖

無事嘅

買買買

個張好危險

呼籲大家唔好用電腦睇

啱啱貼咗

已舉紅旗 睇唔睇得切唔關我事

嚇到我

攻擊性武黎

你都見過啦張圖

你咁樣我會做唔到野架

所以話，老閪都訂左先

嘩屌估唔到返工上連登最危險係入拉打POST

不顯示圖片

手多另計

desktop用扮工mode

手機最安全

加一

Lm

快啲到9月啦 好想玩兔兔

都差不多8月尾

時間過得好慢

其實好快

想撚廢老多過想撚兔兔，我係咪唔正常

二樣都想撚

8月最想撚嗰隻geed

10月貨

9月同10月無乜分別姐

小腰腰太幼平時抱都覺好幼

咩邊個？

非

咪係

(準備)

最衰白倉搞衰壯仔

有你老公把聲既錶芯

老屎忽

我可唔可以扔腰帶嗰2粒舊錶芯

收到去完握手會會考慮！

除左佛牌仲有？

我老公奧野壯 (分居)

(已分)

速成射燈

我老公奧野壯（一生一世白頭到老永結同心連生貴子百年好合天作之合）

有冇字數限制

誰人又相信

我老公奧野壯（新老公高橋乜野）

等～～

極危險

可能會跌價

一夜夫妻百二蚊

新帖留留名

請問從何入手?

老註

最後一集聞說Kikai會再次出嚟救收視

老雞雄

我

條燈我係黃金對面個咩特賣場買

係咪認錯男友先買

謝謝

早

好想瘋狂玩shf

痴我用依隻
我見佢話可以搣番落黎所以買黎試下

我個櫃有幾格, 但中間啲板唔係玻璃, 所以平時都好暗
係時候每層都加啲燈照照佢

呢句好笑

Geiz女友呼叫

好怪

唔啦not my type 木有心動感覺

想睇

廢老冇愛 有冇法老消息?

射得多好似會加速氧化會色

臨時臨急系列

我又唔係長開,唔怕掛

冇法老嘅 入埋月讀可以完line
woz銀河應該唔會出卦

貓貓

woz有機會

係就好

隻馬騮幾得意

amiami到左了

一箱箱

專登射波留係屋企玩

休息下

我仲未睇，最近join 咗Netflix, 睇吓可唔可以賣街之前睇晒

我老公奧野壯（無訂石像）

都係pass

飛電driver幾時有街貨
已經想入了

月尾

無無shf幾時有貨

太多嘢鞭了

我老公奧野壯（有得揸手）

細隻咁多
有漫畫版再諗下先
但撳左7仔

無訂到，睇下到時有無緣份衝現

老啦⋯⋯腰酸背痛

用虎標啦

我對腳仲係有D痛

貼到甩皮都冇咩效

打少陣丁

用愛膚堅啦

聽晚終於有kiva玩

愛膚堅啊

乜撚都無得玩

又比你贏個馬鼻

比笨大過左一棟
截左kiva車車先再販真骨

但係有好多巴打想玩你個條

不了

主要係小提琴

仲有個王座

預巴

死啦啦

只有ukulele

隻ooo仲遊緊車河

仲係倉

新post 留名 貼下舊相先

Dhl 送黑金就快 罷用

花生直送

之前追果陣有啲衝動想入手 過咗幾個月又麻麻地

爭喱四張我就儲齊04 06 08每款一張
你會唔會有多？

喺度

社長幫唔到你 因為我無

其他要返去望望

社長
見到二三百一張 不行了

如夢初醒獸.gif

唔ok

燶啦燶啦

你件貨過幾日到

無禁

呢隻係有色差
明明可以全部藍件上紅色油 佢就一d藍件上紅油 紅件上藍油

Build armor左有炒咩
除左開頭果水時王賣到4xx之外好似都炒唔起

廢老出左啦

正確態度

未出都炒

果啲價不嬲係咁

最平試過150
不過個陣你又無問我

已經放眼未來zero-one
zio個d隨緣價靚咪入

廢老之外全部唔抵入

Blood Stark都炒

喱啲貴嘢點跟

係呀

on9仔 時空進化 ～～時王廢老獸

店長？呢隻唔係不嬲炒架咩

正常價入左zio woz
其他form又出d唔出d就算

食米唔知米貴sor

呢隻炒得幾勁下

以為無fans

日本劍CSM開始派貨

個蒸氣effect都好值錢

一張就ok la
等你下set開完放野比我

Woz dx可以瘋狂iwae

會唔會唔俾入境

唔怪得有得炒

......

Build系列個價都好硬下

日本勢力
中國量產

有矮王襯托之下更加係

家老:衰仔又買電視機,仲要買到俾黑警拉

黑貓或成.....

阿媽我今次買啤牌咋...

矮王：final form救巿

過多十年就東南亞

有冇諗過已經搬緊去越南同秦國

仁叔果條好似泰國

Dhl最後係送左去OK

如果shf出真人woz就好
一係銀河woz好似level 0咁送張woz 紙牌

一黑一白

你好似講緊第二樣野

中國製造成絕響

啲衫已經唔係

G持

一隻救全家

無所謂啦 唔追返上面了

劍CSM試玩

聽日先有ipad頭拎?

唔識日文
條片果句台詞係咪最後一集變king form打爆dcd果句

搞到有啲想重溫

好似係有

重溫囉

厹失去聯絡

佢唔開心

最新玩評

上下倒轉咗

撚動

狗狗本應如此

其實rider 月讀係咩錶

你想問乜

ami到貨

人人有骨練

feel到佢有啲想舞台劇化

想知廢老係咪唔拆得嗰兩舊嘢落嚟

預佢閪唔拆得

廢老係金撈，zio 係鋼錶，geiz 同woz 係膠錶

有呢個設定嘅咩

心裡一句問返自己有設定嘅咩

Woz唔係apple watch咩

好過乞藍精

早排重溫完
後半係幾好睇

好過扮窮學生誠徵

係喎

我明啦
變身個特效

我諗住佢地有設計方向

其實成套嘢都係亂9咁黎
買完Zi-O II+逢魔其實大家都可以收工，最多你入埋Geiz Revive

我買廢老同基子都收手，不過想佢出埋Final woz

想問shf 係咪姐係真骨？

正確
btw d黃色上色真係普通shf質素

街邊卡通玩具錶

差過普通shf

如果zio係kikai做主角就唔會搞到咁..

大概播完第一集就腰斬

包括埋

半集就898

d手型上色
得閒先全部補色...

隻黃色真係事事旦旦

睇埋右邊腰帶放scanner個位

隨心作

手型重災區 手臂黃黑間就唔洗講啦....
唔計黃色上色通病 得腳背甩左少少綠色

呢個位無期望 諗住一係油返銀一係算數

真呀好睇好多喎 依家搞到兩頭唔到岸咁

好心班大媽，無心機油就唔好油
寧願成part銀色仲好

平成最強拉打帝騎哥

真係
巴打唔講我都唔知原來果度有上色
一知道就好唔舒服

好賤

仲有一星期

今集又放水卡都唔用

好

似足小學生勞作，求其油2下

隻野收單定等現 穩陣d

尚未開盒有4隻 無心機開盒

原來CSM劍開始發貨
Turn up!

好明白，近排心情好差，舊追又好新買又好，唔係開盒扭兩野就係索性盒都唔開…

明明放假 但偏偏拎出黎想開盒就無心機
呢排無力感太重

唯有睇下其他巴打分享J圖轉換下心情

召喚馬浚偉

Hg有無人訂咗

仲等緊今個月隻threezero
已經delay左一次唔知會唔會再delay

砌模型玩下燈更開心

模型隻色水出得幾靚，素組都已經好唔錯，不過可動就唔好提

想問係咪唔會再出漫畫造型

燈同可動2選一

好似無聽過下一隻出咩

有燈係型既，所以我都好滿意反正都係企定定

你指邊隻?

一係有燈 一係有腰

超人緊係燈最緊要
睇下bandai有冇興趣出mg到時就滿足哂兩個願望

Neo Decade

模型其實做到有燈有腰 係笨大懶姐
等睇人shf加燈

無時光機，答你唔到

最後一集，請尊重！

一條有霸氣既腰帶用係一個乳臭未乾既細路身上

一開始已經對佢無好感

我撐壯仔

腰咩帶 鯛魚燒黎既

d戲好咗 不過已到最終話

相似度：100%

明明係decade第二季
路人壯

愈睇愈似

奥野壯壯過我

真骨wizard依家700收唔收到

中間紅色隻眼直頭係神來之筆

路人變廢老
算係安慰獎

你要檢討下自己啦

奥野壯高過我好似大鑊啲

....都叫你打少啲J

留意返，上面個句係普通句子
我一定高過壯仔

我覺得似呢啲

得聞溫下呢篇野

米八中上男神下話

...

壯？邊撚到壯啊？睇過？人起朵你起朵

所以叫奥野吾壯

今日放爆曬

我愛你

多謝支持我壯

究竟月尾賽程表會有咩

兔兔 廢老 小提琴

魂限見

兔兔
話說sparkling 係咪有揸槍同劍嘅手型

可食用魂限

無印象有...

條魚好味

研鳩過好似好多手型下
睇埋youtube 好似有

乜乜屋 DLC ，不了

兔兔 逢魔 小提琴 Diend槍*3 仲有HT WM4...

今鋪大檸樂

食玩可能真係出
有得食有得玩

想要Jack同太郎

你哋可以唔尊重個人但唔好唔尊重條逢魔腰帶

太郎點出模型

小提琴 Diend槍*3 已付全數唔計

火焰獸

小提琴我喺孤仔訂....

我真係.....jpg

食唔壯

啪奶粉

連登仔唔係個個米八肌肉型男神咩？

Logout左就唔係

中唔晒

ML iceman

我都好瘦又冇米8
我d fd笑我話刀手遇著我就最慘，一劈落黎把刀都崩撚硬

未logout已經係肥矮窮毒柒
logout都係肥矮窮毒柒

質素好似幾好
但2舊水都係pass

*3

扮咩野呀你...

劇透慎入

200蚊補多d買多隻shf玩算

講真話又無人信

2068 雄哥

嗰陣去明眼人都知既訂
見到訂單圖圈住個好似百五既數字
我就問個店員咩黎
佢話全線街鋪加埋受訂既上限
仲話好少成個星期都未滿額

之後仲喺網上有放訂

訂既人數真係明眼人都知

黎緊既星期應該有現
咪搏星期日oma只係出幾秒就收
到時個個又割價放單

就算唔係final form
都係final boss

Ching 心水清

係咪搞笑
你梗係冇見識過孤仔一出逢魔開訂post嘅情況

嗰時爭扎咗好耐最尾截訂前一個星期訂咗

我可以同你講，孤仔開post第二日我訂個number已經過咗3000，除7呢度都已經過400隻，講緊第二日咋
你話少人訂真係得啖笑

講緊邊隻？
廢老？乜有都多人訂咩？
我見離日魂截訂前仲有得訂

其實會唔會係其實孤收訂係冇上限
只係佢見件野炒得先截訂
好似evol 同之前neo dacade咁

Neo開左好似兩水訂啵你搞清楚未

neo decade有二次受注
evol就限二，雖然我唔知佢批發定點，但日魂限二又比較高人氣嗰d角色就開始貴d同快截

同埋炒得既直頭訂都唔開

魂限任訂不再

有啲直頭唔開訂

廢老印象中日魂任訂

我都記得好似係
炒孤好似同樣無限訂

無錯

限三

都等咗陣呢張圖

有啲嘢大家明無謂再說了

終於完成呢次會場目標鳥

CSM劍

土炮野，不了

垃圾group一早quit左

我咩都唔知
淨係啱啱知原來咁多人有訂oma

明眼人一睇就知

終於搵到補返張gif版

我記得當時一出，大家都好興奮

真？

係咩 我當時第一眼就不了

我講緊頭一水

有邊隻炒得既魂限
孤仔係直頭冇開？

其實我想講既就係
廢老係任訂

藍精不嬲最快截嗰間
放左成個星期都未截

黑貓閪冧

點解不了？
我覺得好有王者霸氣

嗰時就咁出一出 好似好頹

er....

佢keep住撚矮王

同埋玩(倒敘?)
都知至少都大boss級

本身都冇性趣 但佢官方blog圖無端端影咗隻閪手可以揸住隻watch 即刻訂

我印象中既廢老只係張開手就做哂攻同守

其實佢先係真Wizard

屌你又鞭

士旦影下算 遲下再諗下有咩玩

見你係雞雄哥 無喎

100蚊都唔想幫襯
過氣啦 走啦

佢地啲人係咁撚肉酸架 都慣架啦
利申 唔係有人po上嚟我都唔知 唔洗屈我仲係個group度

求其啦當補完兔兔啲form

想問巴打 shf隻生存夜騎係咪人車set都有甩色嚴重既問題？

到後期都唔用書
海東攞左本快譯通又唔用

本快譯通好似比左廢老,不過白倉失左憶

維園裸跑真係cls

係,照到陽光甩得好快

睇左聲音直播樓主真係痴撚線 雖然冇除哂

著底底跑都respect
好似好多女去睇

有勇氣找數已經係真漢子

成5萬幾個觀鳥人士

真心勁
現場唔知有幾多人呢

見到少少光個陣影，成個場都係人頭

唔該巴打可以慳返個位

真裸定有底底？

不割席 不分化

又話有著底底嘅

唔止一個跑

好似話有兩個

我嗰隻某d咁嘅樹 最多你勉強話佢腳甲有少少淺色咗

買呢set係咪即係要博擔心買完甩得好嚴重

我就display咗差唔多兩年，你當參考下囉
俾陽光曬就危好多架啦

突然諗起唔知幾時有泰迦ultraman版

找數真漢子

迪迦個代都未出啦....唔好打尖好

非m78應該唔出啦下話
之前zero先出完
雖然變左七爺細佬仲要一早死左

漫畫最新個d都未追哂
動畫等s2

漫畫我淨係跟單刊睇到香港篇
動畫我持觀望態度
S1 don't konw do what

動畫集數太少同有改過
但見動畫真係做得幾靚咪睇下 真人拍 cg後制

見到仁叔網有隻5千円嘅二手skull
忍唔住手㩒咗隻落黎

正一冚家剷黎，白衫斬人又掉頭走，今次斬人又hea查，咁納稅人d錢係請佢地黎做乜

唔撚捉人咪可以保持罪案率低囉 都落唔案捉人

呃OT最積極

請佢黎每日對市民發洩 選擇性執法

仁叔係日本y拍？

早 老註

是咪唔去魂展

俾錢果度太煩
唔去了

法國 你地推到咁撚快 好難留到言

好快咩

兩位早

國囝早晨

啊勇早

屌.....

就係仆街黑警唔做嘢，搞到d中佬以為著白色藍色衫就大曬可以斬人

早
日魂今日開鑼會員限定

斬人就要有番俾人斬既覺悟

竟然
好似上年咁搵個日妹幫手比

早去魂展做足準備未

早
將軍澳既巴打出入小心

留意第一口價同洗唔洗抽先

搵人幫手買咋...

係咁簡單就可以解決就好

原來預巴收埋左個日本妹

我住個頭，真係唔敢太夜去行個d隧道

...果個會員制係計你之前係日魂消費幾多先有...

有人幫手買咪好

快撚到痴線 出個門就多咗幾個comment

今年唔知有無

早上院友最活躍

小心呀

四海為家

日本妹返左黎？

哪有

今次見公海post講個阿叔埋身傾計再出刀 避無可避

之前個d隧道都有人俾人斬過好恐怖

諗緊要買d野防下身得黎而又方便攜帶又唔會比犬搵位入到

街坊look 防備心自然低左 仲要單人做野 好難避

係.... 仆街走都走唔切

太夜租共享單車衝返去算

唯有早d返歸

日光日白唔代表安全
防人之心不可無
尤其是而家唔可以靠犬 事前事後都係

真係仆街已經知佢住邊層，睇下黑警幾時做野

變身腰帶

掛住覆個post 漏咗銀包喺屋企 屌

有無咁大鑊

係喎，真係要，車9佢都好

劍CSM或成最好嘅防身武器....

諗番721單野 對班狗已經冇期望

依加只能自救，仆街黑警淨係拉良民

Amazon 大刀

黑警淨拉畀人打嗰個都似

果把鐮刀

睇死又係唔拉人

分分鐘保護行兇者

連cctv都唔睇
捉市民就咁快手

選擇性辦案

黑狗最好斬錯佢哋屋企人

真係仆街警黑一家親

說好的的勢不兩立

Eason

佢住將軍澳？

一黑一白玩曬

扯下貓尾又一日

留名等睇4點又話唔評論個別案件

肯定講不過個角度就....

手頭上無資料...

今朝d區議員仲派傳單同d公公婆婆 hehehaha

依句又係聽到嬲

屌佢老味咪又話歡迎被斬者報警

無bea卡點搶

搶飛

我有喎, 不過你又唔幫我禁嘢, 收皮啦

今日開始？

順便拉埋被斬者

又話夜就唔好出街啦

屌 冇資料學咩人開記者會

做show本身就無諗住做嘢

有咩你問PPRB

日日出來洗廢佬腦，以為自己替天行道去斬人

哪知你有咩

無資料開記者會係唔完美 但可接受 會改善的

有bea優先
賤民表示等公開發售算

依我睇
其實啲藍絲廢老已經訓練到無新聞都自動波搵嘢鬧我哋
btw勇巴有無色紙想搵 我爆兩盒重覆到仆街

佢把聲仲得唔得

仲有啲藍屍page

上次紅館佢把聲都收收地皮
利申當年有入場

嘩 屌 林鄭咁準時嘅

鳩嗡幾句

繼續誇大監警會能力

又鳩up

反正佢既服務對象唔係我哋敷衍下我哋就得了

對話平台屌你啦溝通完又唔鳩理

香港人仲賤過新移民

幾個同事禁左成朝都買唔到eason

冇人要同佢對話囉屌

幾時出逢魔ZI-O?

9月

一個鐘姐

我未去過睇現場，今年想去

屌

ded大貨

金銀兔呀屌

演唱會睇live值得嘅

金銀兔仆街了

盒仔呀屌

隨心啦CG姐都係

我屌

想問下以前係點

港魂唔知點呢

社長lv 2魂展後抽選賣 孤魂展後冇開訂

兔 抽選
DED 1人限1 好似係

港魂好似幾年都有真骨

年年都有

限一炒孤都做到炒貨啦
佢多的是ac

又F5大戰

炒孤好波

F5一下就缺貨

joker嗰次有咩
又擠牙膏屌你BANDIE

所以唔可以撳f5

有ac但唔知有冇咁多人頭

印象中
港魂任買無人買 最尾老現炒起些少

次次班人想搏好似黑甲咁平幾舊唔撳講經咩

事後喎講緊

今年玩個玩具都咁艱難

無擔心過炒孤既辦事能力

乜乜屋要唔要又學人收訂呀? 收皮啦, 整啲爛鳩書仔你地就叻

唔理咁多推

上年都試過了，好似貴到飛起
食水好撚深

上年的確有

無謂多說了

人地有個group做宣傳, 又有啲老屎忽係度讚, 有撚計咩

吹奏時間又到
Anyway各位早呀

大把人狗衝
老實講 呢d dlc 5-60蚊先會買

我有都入唔到

5-60蚊值唔值呀

細細粒無上色複件都幾蚊人仔啦
按3d print計g數收錢差唔多

屌呀全部抽選

睇多次ok?

DIEND唔計

即係金銀兔係要抽 中咗要再去現場攞？

唔係 EVENT完之後魂SHOP開賣要抽, 中左先有得買

慢貨係要抽選

港魂唔知有無

Gg非洲之王在此

諗返起我上兩個月隻MB OOR, 亂鳩填完個日魂AC點知又真係抽到 最尾都係搞唔掂

唔洗比錢

aeg個鳩server係咁
俾啲耐性

唔洗, 貨到付款 笨大真係幾撚癲下
我係有一日無啦啦收到EMAIL話隻OOR可以出貨先醒起自己抽中左

打錯, 係已經出貨

唔係OOR, 係新版SF先o岩

我諗咗好耐

DAY OFF剛剛訓醒

今日應該唔關事

今日好似係魂shop大帝㩒嘅日子

九成都差唔多魂展先開訂

舊年八月尾

廿幾號開賽

咁咪下個星期六要訓信和排MB

大家早

屌你老母死黑警

家母漏我講野,唔小心跌崩左白正吸塵機個盒
家母:你睇下你uccu,仲話要收藏

金銀build要狗衝

隨緣吧

我地咩都傾

隔離post好多投資者

買箱送本體

我隨緣算
魂00R個藍色好靚但我唔中意藍骨

唔鍾意藍骨加一 不過出00就一定買

evol搶箱

買過一次DLC d ridewatch貼紙 貼到眼都盲 決定放棄

所以夢遊果時要保護好絲打

呢個時候仲見到d人係度嘻嘻哈哈真係好撚嘔心

一直保持原封不動

本來仲諗今年有無機會出00Q油王版
見Exia同00R都係魂展限定

所以打後既我都係原裝算

唔買算

巴打都要保護自己

一個都不能少見到一定救

我仲有隻ipad同oma

唉, 已經唔好講藍嗰啲顛倒是非
真係大把人仲會照打卡呃like, 吃喝玩樂

大把啦都已經慣

前者

係咁出去出親去都見到有堆人真係野餐咁

屌你老母連咩時候做乜野都未分得清
仲要係度玩同講笑真係對受害者黎講完全難聽過粗口

喱排已經無乜心情開啲拉打出嚟擺pose影相
開盒睇兩嘢收返埋算鳩數

為左Decade哥都係訂左一

根本兩回事

有心就好
Life must go on
玩下玩具放鬆下啦
我都係尋日off搞搞對眼
放鬆下自己

唔買返黎邊有沙包打

Full Saber都未出

慳返啲膠

我大Decade哥分一半力量比人
都係屌打佢

可能想好似7sg咁出隻新, 但舊嗰啲00Q蟹得濟唔敢出擊住

其實喺日本OOQ冇蟹到咁

尋晚先收到OOO 又係開一開收返埋

設計多把嘢應該好快
希望佢打到尖啦

可能好似新七咁 出隻Full Saber
parts就擺魂限

手持廢老單再下個月仲有牙狼

霧子

空美等我黎

肥歷
10年前j過電王個個

倒轉打

屌 好彩電王佢唔係擺個細路女上嚟

我9點到而家仲未放棄買eason會唔會好傻豬

美空真係好柒好樣衰

扮咩

好撚憎嗰個細路女唔係講笑

開始覺得之前傳有女仔係狗屋要除晒衫個單都係真

唯有剩雙入deind

唉
要出差, 唔知可唔可以準時去廁所 屌

1人限1

咁仲好，慳返

好彩對金銀兔興趣不大

最重要係個盒

大家食飯未？

珍珠奶茶走茶

港魂係限1
都可以算任禁

我要進化先可以變珍珠奶茶

記得開咗好耐都無sold out
我都記得啲人驚Joker好似黑Kabuto咁

課金俾立場新聞！

尋晚睇香港電台節目訪問佢地

月讀真係唔掂囉，有對比就有傷害

盒控？

送你Ghost女主

如果咁岩果幾日去東京 點樣先整到隻ded番來

潘朵拉的盒子

海外人士俾錢好煩

我都唔知點答你...

印象中港魂限1嘅玩具好少sold out
炒孤果啲都係按單落港魂
因為限1無肉食，限2至少賺下運費

我都睇左

咁睇來都係飛大阪算 隻ded最多比多啲錢
但係隻00r都有啲心動

上面條link嘅月巴讀P到認唔出

小明就應該下星期同樣時間再見

日拍寄酒店都係一個方法...不過個價就..

係咪盒靚就會入手？

今個月入好多主騎 dcd ex-aid ooo 仲追左隻drive（bid返來好平但係運費同隻野一樣價 中伏了

我就係記得有呢招 但係真係唔知行情

舊配件呀巴打

希望炒孤第一水夠貨啦
pm落訂時問過係8月貨

未出可以點知行情...

我意思係大概要比多幾錢同埋佢隔幾耐先比到我

我都答咗佢 佢仲係未知咩事

首先你要係27號買到隻野, 然後成功付款

你地唔好咁啦

準備1001

1001

用多咗不推文回覆中bug少好多

976

因為一分鐘只可用一次

諗唔到標題

魂展商品麻撚煩

抽選販賣 1人限1

點訂

佢咁做都係正常供應返本地人

雞雄哥生日快樂

有排都未到

唯有靠炒孤

31或之前

炒孤啩

唔係啦

召喚大乳

炒孤熱門嘢會唔會又玩臨開先訂

今次唔知又點玩

又話8月既

今日有得玩dcd armor

呢個機會大

無講過